非官方Samsung手機廣告

大家加油!

嘩呢部嘢有翻咁上下歷史

係咪有死中囯國人喺度瀨屎瀨尿？
中囯國人死返中囯做奴才 !

返你老母 有本事成世人休都唔撚退
做撚到你接埋訓係棺材做奴隸